AV界金鐘獎名單出爐 22歲正妹奪女優獎

日本AV界盛事，2019成人廣播獎於3月12日公布得獎名單，「女優賞」為戶田真琴、「新人女優賞」唯井真尋(唯井まひろ)、「熟女女優賞」為加藤綾野(加藤あやの)

據《東京sports》報導，3月12日在東京舉行2019年成人廣播獎頒獎典禮，獲得女優賞的戶田真琴表示，「有著『如果沒獲獎的話怎麼辦才好』這樣不安的心情，不過大家都對我說沒問題的，讓我真的很開心跟感動，我想成為第一，今後將會持續向前，不會停止」。

新人女優賞的唯井真尋說「講真的，我現在淚流滿面，我真的很開心，開心的笑了，出的汗說不定會讓隱形胸罩給弄掉了！」。熟女女優賞的加藤綾野指出，「不知道該怎麼表達現在的心情，很感謝大家的支持，也感謝投票的人，無法用言語說出我的感謝之情」。

開始唔識啲名

個個一樣妝一樣樣

户田真琴有套扮男學生好正

戸
户

Av界王家衛

J開熟女
點解會係佢，係都三島奈津子啦

剩係睇相, 俾我感覺有D似紗倉真菜個妹咁

好唔掂喎，究竟我係咪GAY左

頒獎禮會重播得獎片段 ?

紗倉

唔修毛有時J唔落